星期三4㸃幾，建興已經咁多人

95%後生仔，唔洗返工咩？問阿媽比錢叫雞？

btw, 質素好好，價錢偏貴

啲房好細，比合記同富士環境差好遠。

合宜多後生七日鮮。富士俄妹最抵玩

建興每層起碼十條仔掃緊樓
都係後生仔，佔中失敗之後年輕人都寄情於叫雞。

同意，但我過海去到都冇晒力，掃樓高强度運動。

我就唔信旺角質素可以好過元朗

你講啦，元朗邊度？
元朗阿嬋多

合宜真係要十二樓開始掃晒落去。因為上下都多好野。富士我通常淨係十一樓開始睇俄妹就算(前排有件八成似Jenifer Law唔識串)。近期富士d北妹好多都串過港女

俄妹未玩過，服務好嗎，啜lin 會唔會窒住晒？

建興俄妹服務好d.通常都有環保吹.不過睇新聞死過人之後不了 富士就後生同樣四正d

買球拍姐

有冇人知上水質素如何？其實冇後生女？我見141有個香奈兒好似幾正咁，但怕去到變阿婆。

假架 唔好信

香檳點解無人講?

因為無聊望見了合宜。但你更想上富士

發利好過喇ching

剛睇過youtube 環境好似唔錯